====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alors que l ' Atelier Ruelle venait d ' être sélectionné pour la rénovation du front de mer , le maire de la commune a manifesté son inquiétude :  l ' Atelier Ruelle saurait-il comprendre Veules ,  l ' un des plus beaux villages de Normandie ?
Tokens having emotion: [ inquiétude ]
Lemmas having emotion: [ inquiétude ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ inquiétude ]
Lemmas having emotion: [ inquiétude ]
Category of the emotion lemmas: [ peur ]
Total emotion lemma counts: 1

